- Incluir en la carta orgánica comentarios sobre género (feminismo no es lo mismo que machismo, etc) linkear a temas clave (prostitución -tema en debate-, aborto)
- Barco de Género con perspectiva de activar principalmente como socorristas de aborto. También se pensó coordinar con otros espacios al principio (manejar datos y contactos). 
- Re-Edición del manual de como hacer un aborto con pastillas más prólogo
	-actualizar precios y números telefónicos
- Seleccionar textos para utopías
- “Barco” UI para reidear la forma en que la gente se acerque al PP. 
	- Instructivo de como acercarse al PPAr
 	- que el bot del chat tire links a la carta orgánica, y a la lista general (cuando se hacen comentarios machistas, por ejemplo)
	- plantear la suscripción obligatoria a la lista general de quienes tengan cuenta pirata
	- eliminar lenguaje tecnológico para hacer más fluido el diálogo entre las mismas piratas y les que se acerquen. 
	- linkear wiki a loomio y viceversa